成績好差OvO

仍然沒法接受現實，總之太過幼稚。新年願望係希望自己快D生cancer，希望可以加速自己既自然死亡。希望自己快D猝死快D猝死想快D死plz，晚晚夜訓就係希望自己可以死於一場意外。如果呢個世界真係有神，求你帶走我賜我解脫。人間地獄困難mode，真的不想玩這種人生遊戲了。每日都行屍走肉般活著，就算過得到20歲也過不了21歲。呢種痛苦仲要承受幾十年，真係殘忍。對生命零熱情，都唔知點解我既心臟仲要跳動。浪費時間，浪費生命。如果可以選擇，其實我也不想出生的。

你會為自己生cancer呢個目標作點樣嘅計劃同實行？